點解九月九日要益山東兄弟？

係咩特別日子